感謝永遠有雞 把貞操賣我

哪論內或外 射到滿盈
含完又再撫摸

參考故事：
【網民踢爆】東華學院護理系女學護 ig賣淫過程全程曝光!